#
 
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
ตุลาคม
Square
 
Enix
 
World
 
of
 
Final
 
Fantasy
 
#
ไฮไลท์
ตัว
งาน
ปี
ที่แล้ว
หาย
เงียบ
สายลม
โผล่
งาน
ปี
เซอร์ไพร์ส
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
เป็นทางการ
ซะ
กำหนดการ
วาง
จำหน่าย
เกม
แบ่ง
ตุลาคม
อเมริกาเหนือ
ตุลาคม
ญี่ปุ่น
ตุลาคม
ยุโรป
ทิ้ง
ห่าง
กำหนด
วาง
จำหน่าย
เกม
เกือบ
เดือน
ผู้
สั่ง
ซื้อ
ตัว
เกม
ล่วงหน้า
ของแถม
เรื่องราว
ผจญภัย
พี่น้อง
ฝาแฝด
เดินทาง
หา
ความทรงจำ
หาย
เดินทาง
เป็นเพื่อน
คอย
ช่วยเหลือ
เดินทาง
ครั้งนี้
ย้ำ
เกม
เท่านั้น
ครับ
ที่มา
E
3
 
E
3
 
Square
 
Enix
 
World
 
of
 
Final
 
Fantasy
 
Final
 
Fantasy
 
XV
 
Summon
 
Sephiroth
 
Final
 
Fantasy
 
VII
 
World
 
of
 
Final
 
Fantasy
 
Reynn
 
Lann
 
Grymoire
 
Cloud
 
Final
 
Fantasy
 
VII
 
Squall
 
Final
 
Fantasy
 
VIII
 
Lightning
 
Final
 
Fantasy
 
XIII
 
PlayStation
 
Exclusive
 
PS
4
 
PSVITA
 
Blog
 
PlayStation
 

